﻿001	はあああーーっ！	VO_itsuki.itsuki_sys_0032
002	ぎゃあああ！	VO_thiefm.thiefm_battle_0025
003	なになにー？　もう終わり？<br>大きいこと言ったわりに<br>全然張り合いないじゃん	VO_itsuki.itsuki_sys_0007
004	なっ…なんだコイツ!?<br>化け物みてえに…!	VO_thiefm.thiefm_sys_0027
005	…!!　化け物…	VO_itsuki.itsuki_sys_0027
006	…お父さん！　お父さん！	VO_itsuki.itsuki_sys_0018
007	イツキ、逃げなさい――！
008	…………
009	イツキさん、危ない！	VO_sophia.sophia_battle_0019
010	ぐっ…
011	ソフィア!?　な、なんで	VO_itsuki.itsuki_sys_0025
012	お友達が危険なときに<br>助けるのに理由なんて<br>必要ありませんよ
013	…！
014	なっ…
015	そこのエルフが毎度毎度<br>手こずらせてくれるからな<br>今回は応援を呼んでたんだ	VO_thiefm.thiefm_sys_0010
016	（…本気を出せば、こんな奴ら<br>簡単に倒せるけど…でも…）
017	（もしあたしが本物の化け物だって<br>…鬼だってバレたら）
018	いくら化け物みてえなお友達でも<br>さすがにこの人数相手は無理だろ<br>さぁ、大人しくしろ	VO_thiefm.thiefm_sys_0007
019	化け物なんてここにはいません<br>ここにいるのは<br>私の大切なお友達です
020	ソフィア…
021	もしここに化け物がいるとしたら<br>平気で人を傷つける…<br>あなたたちのことです	VO_sophia.sophia_sys_0005
022	…………
023	（鬼だってバレたらきっとひどい目にあう<br>お父さんみたいに殺されるかもしれない<br>…だけど）
024	なっ…なんだ…？
025	（…けど、もういい。たとえ鬼だとバレても<br>あたしのことを友達だって言ってくれた<br>ソフィアを助けたい！）
026	ハァアアアアアア	VO_itsuki.itsuki_sys_0032
027	ヒィッ…な、なんなんだコイツ<br>本物の化け物じゃねぇか…!?	VO_thiefm.thiefm_sys_0027
028	…あたしの本気、見せてあげよっか！	VO_itsuki.itsuki_sys_0010
029	ヒ、ヒイイイ！	VO_thiefm.thiefm_sys_0028
030	ハァ…ハァ…
031	イツキさん…	VO_sophia.sophia_sys_0021
032	…ソフィア<br>…あたし、怖かった？	VO_itsuki.itsuki_sys_0001
033	いいえ<br>一生懸命なお友達を<br>怖いと思うはずありません
034	ソフィア…
035	…すみません<br>…実は占う時に見えてしまいました	VO_sophia.sophia_sys_0035
036	イツキさんが何者なのか<br>…なぜルストブルグに来たのかも
037	え？	VO_itsuki.itsuki_sys_0025
038	だから、イツキさんがいい子なことも<br>いつか人間と仲良くなれる未来も<br>全部、見えていますよ	VO_sophia.sophia_sys_0007
039	…………
040	…人間はあたしたち一族を迫害してきた<br>その歴史を、あたしは忘れることはできない<br>過去が消えることもない	VO_itsuki.itsuki_sys_0018
041	だから、そんなの信じられない<br>って、言いたいところだけど…
042	…けど、友達の言うことだったら<br>ちょっとは信じても、いいかも
043	いい人間もいるのかもって…<br>いい人間となら友達にもなれるかもって<br>信じてもいいかも	VO_itsuki.itsuki_sys_0007
044	あー、なんか色々考えてたら<br>お腹空いてきちゃった！<br>おばちゃんの作ったご飯、食べたいな～
045	あ、そういえば私も<br>あの人たちが来たから<br>ご飯を食べそびれてて…	VO_sophia.sophia_sys_0005
046	あ
047	…………
048	…プッ、あははっ！　<br>ソフィア、すっごい音！	VO_itsuki.itsuki_sys_0008
049	うふふ…<br>思ってたよりずっと<br>お腹空いてたみたいです、私	VO_sophia.sophia_sys_0008
050	そうだねぇ<br>…じゃあ、いっしょに<br>ご飯、食べにいこっか	VO_itsuki.itsuki_sys_0023
